<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS Jual Beli Online dan Informasi Pasar | www.bukapasar.com</title> 
				<description>Menyajikan informasi produk UMKM terupdate, termurah, terpercaya, dan aman. Belanja online mudah dan menyenangkan di Bukapasar.</description>
				<link>https://www.bukapasar.com</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>OJOL Bukapasar siap antar barang aman dan cepat</title>
						                <link>https://bukapasar.com/berita/detail/ojol-bukapasar-siap-antar-barang-aman-dan-cepat</link>
						                <description>Pada tanggal 27 Maret 2021 salah satu Marketplace Indonesia, karya anak bangsa menambahkan fitur baru buat mengantar barang-barang atau produk UMKM.Apa itu fiture nya yaitu jasa mengantaran barang dengan menggandeng komunitas ojol (Ojek Online) untuk mengantar barang yang ada di Bukapasar.comSalah satu Owner Bukapasar.com menuturkan kita tidak mau melihat tukang ojek di sekitarnya menganggur kita harus jalan dan semangat, terutama kita bantu UMKM buat jualan online tentunya harus ada alatnya untuk mensupport itu semua. kita semua bisa yuk KERJA BANTU UMKM INDONESIA</description>
					                </item><item>
						                <title>Pendaftaran Merk</title>
						                <link>https://bukapasar.com/berita/detail/pendaftaran-merk</link>
						                <description>Gratis pendaftaran sertifikasi bagi usaha mikroKementerian Koperasi dan UKM memfasilitasi pendaftaran sertifikasi bagi Usaha Mikro terpilihTanpa dipungut biaya apapunDaftarkan usaha mikro kamu segera untuk berkesempatan mendapatkan fasilitas sertifikasi inibit.ly/Merekcipta_UMI</description>
					                </item><item>
						                <title>Pendaftaran Izin Edar BPOM MD (Makanan Dalam)</title>
						                <link>https://bukapasar.com/berita/detail/pendaftaran-izin-edar-bpom-md-makanan-dalam</link>
						                <description>Gratis pendaftaran sertifikasi bagi usaha mikroKementerian Koperasi dan UKM memfasilitasi pendaftaran sertifikasi bagi Usaha Mikro terpilihTanpa dipungut biaya apapunDaftarkan usaha mikro kamu segera untuk berkesempatan mendapatkan fasilitas sertifikasi inibit.ly/IzinEdarMD_UMI</description>
					                </item><item>
						                <title>Pendaftaran Sertifikasi Halal</title>
						                <link>https://bukapasar.com/berita/detail/pendaftaran-sertifikasi-halal</link>
						                <description>Gratis pendaftaran sertifikasi bagi usaha mikroKementerian Koperasi dan UKM memfasilitasi pendaftaran sertifikasi bagi Usaha Mikro terpilihTanpa dipungut biaya apapunDaftarkan usaha mikro kamu segera untuk berkesempatan mendapatkan fasilitas sertifikasi inibit.ly/Sertifikat_Halal_UMI</description>
					                </item><item>
						                <title>Gratis Pendaftaran Sertifikasi Usaha Mikro</title>
						                <link>https://bukapasar.com/berita/detail/gratis-pendaftaran-sertifikasi-usaha-mikro</link>
						                <description>Gratis pendaftaran sertifikasi bagi usaha mikroKementerian Koperasi dan UKM memfasilitasi pendaftaran sertifikasi bagi Usaha Mikro terpilihTanpa dipungut biaya apapunDaftarkan usaha mikro kamu segera untuk berkesempatan mendapatkan fasilitas sertifikasi inibit.ly/SPP-IRT_UMI</description>
					                </item><item>
						                <title>Edukasi Tentang Koperasi</title>
						                <link>https://bukapasar.com/berita/detail/edukasi-tentang-koperasi</link>
						                <description>RENTENIR  UANG DAN LEBAY  Seorang pedagang kecil yang bernama mpok Minah, mpok Minah  setiap hari berkeliling Desa untuk menjual Nasi Jagung Instan, kemudian mpok Minah beristirahat dan berbincang bincang mengenai Koperasi bersama pedagang es yang bernama  bu Asman, kemudian datanglah Sang  Rentenir yang bernama Jeng Risti  menawarkan Modal kepada Mpok Minah, tetapi Mpok minah menolaknya, ke esokan harinya Mpok Minah pergi ke Koperasi untuk meminta keterangan bagaimana menjadi Anggota Koperasi, dan ternyata Mpok Minah ingin punya HandPhone.

Setelah mpok Minah mendapatkan sebuah HandPhone dari Koperasi, akhirnya mpok Minah lansung berjualan  online untuk meningkatkan penjualannya.
 #filmpendekinspirasi​ #filmpendekkoperasi​ #UMKM</description>
					                </item></channel>
  	</rss>